[港獨重新出發] 本民前與Human Rights Watch開會並接受自由亞洲電台訪問

敝組織發言人黃台仰及梁天琦於三月三十一日到美國華府與Human Rights Watch進行會談。Human Rights Watch為一國際人權監察組織，過去曾多次就香港人權議題發聲，如於上月刊登文章批評香港的假選舉，以及於去年持續關注銅鑼灣書店事件等等。

黃台仰和梁天琦在會上談及於旺角魚蛋革命中被捕義士的近況，並解釋魚蛋革命的成因。敝組織認為，香港民主運動在過去數年間處處碰壁，加上港共政權對市民之壓迫愈趨嚴重，而抗爭者又屢屢受警方打壓，令民怨日益加深，終在去年年初一爆發成警民衝突。

然而，中共及其港共政權發動輿論機器，宣稱旺角騷亂為一場「暴動」，並指責示威者為惹事生非的「暴徒」。敝組織對此說法不敢苟同；反之，參與魚蛋革命之義士僅為針對政府，當日無疑乃一場對抗腐敗政權的政治活動。觀乎六七暴動，其時曾發生多次炸彈襲擊，且有多名警察死傷，政府更需實施宵禁；但魚蛋革命當晚，在事發地點附近的便利商店不單沒有出現搶掠，欲光顧的示威者還井然有序地使用便利店服務，可見當日義士絕非暴徒。

然則一眾義士被港共政府窮追猛打，先後被判入獄三至五年，淪為政治犯。有見及此，敝組織在會上呼籲各人權監察組織持續關注義士去向，亦與美國議員及政府官員進行交流。本土民主前線定將繼續聯繫各方願意支援義士之人士，以期為義士提供適切援助。

另外，黃台仰及梁天琦在會後接受了自由亞洲電台訪問，訪問將於不日內播出，敬希垂注及收看。

梁天琦個樣

熱血式回應：鳩做

HRW呢d左膠組織好心就留比飯民啦

支持本民前

本民前加油！

飯民有慣常無去HRW開會?

唔多覺

成日一齊聲援維權律師

幾時幫 判左暴動罪果幾條友上訴??

推

政治本錢畀自己好過畀人

獨派係港獨BY ALL MEANS

乜位都搶, 搶得就搶！